覺唔覺世上咩都係人治

一單案有法律依據但都係睇個官點判
tvb膠劇律師成日教client俾個官好印象
法律都係人寫，寫個個都係靠武力打江山返黎
一間公司所有白紙黑字都係廢
上面話改就改
c朗本身要坐但罰錢就得
返學唔俾染金毛但你勁到沈旭暉level話之你古惑仔咁

人類都係自大無能的生物

當地球毀滅 就知道天外有天 人外有人